點解手機game出lihkg角色會冇蔣公份？

隻game係波台狗 高登仔 五毛 洪非凡 定係中介狗出？

肥絲又有 關羽又冇

係咪連仔乜柒都唔識叫人出呢幾個角色架？
學埋林祖舜d離地野